[有圖] 中菲混血兒 程美段Kiwi J唔J得過?

J咗先算
狗也不屌

著到咁一定有啲野

大陸人樣

好大陸

雞

菲律賓好多靚女

明日花？

假奶 不過屌左再講

好撚正！

有仔